12港人被扣深圳音訊全無 /台灣是香港人避難所嗎？ 12港人被扣深圳音訊全無 /台灣是香港人避難所嗎？ 曾志豪

2020/0913
/12港人被扣深圳音訊全無
/台灣是香港人避難所嗎？
曾志豪

志森與志豪
157K subscribers

大家唔該簽署同喺 Facebook, Twitter, tg, whatsapp 等等廣傳呢個 petition：

如果呢個 petition 喺2020年10月12日之前收集咗100,000個簽署,白宮就必須對此作出回應。呢個 petition 請求特朗普團隊去制裁嗰啲拘捕,扣留同剝奪十二名香港人法律權利嘅中國官員同其他相關人士。咁會對十二名香港人嘅處境有莫大嘅幫助，所以懇請大家提供協助。謝謝
=====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴

[/orange][/u][/b][/size=1][實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?